## Теоретический вопрос

- Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

- Циклы нужны чтобы выполнить однотипное действие n раз, для перебора значения переменных и дальнейших действий сними или для вывода.